### 【共产主义的终极目的】之八：毁灭人类
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/Web-Banner-20171118-1000x625-600x400.jpeg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  《九评》编辑部新书——《共产主义的终极目的》。（大纪元制图）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年03月13日讯】五千年历史长河潮起潮落，曾经辉煌的几大文明都灰飞烟灭，而唯独中华文明承传不息。中国曾经创造出万邦来朝的辉煌盛世，但也遭遇过很多磨难。特别是20世纪中叶，西来幽灵
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%B1%E4%BA%A7%E5%85%9A.html">
  共产党
 </span>
 篡取政权后，生灵涂炭，曾经辉煌的文明黯然失色，几乎毁于一旦。
</p>
<p>
 为什么
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%B1%E4%BA%A7%E5%85%9A.html">
  共产党
 </span>
 在取得政权之后，仍然不断发动各种运动，乃至发动“史无前例”的文化大革命？为什么中国共产党要以中国人和中国文化为敌，必欲除之而后快？为什么在过去的一个世纪里，中国成为被共产邪灵控制最严密、迫害最残酷的民族？
</p>
<p>
 新唐人大型系列专题片——《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%B1%E4%BA%A7%E4%B8%BB%E4%B9%89%E7%9A%84%E7%BB%88%E6%9E%81%E7%9B%AE%E7%9A%84.html">
  共产主义的终极目的
 </span>
 》为您揭示天机。该片根据《九评》编辑部同名新书制作，即日起在新唐人网站和大纪元网站播出。
</p>
<p>
 本片内容为：第二章 红魔阴谋
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%AF%81%E7%81%AD%E4%BA%BA%E7%B1%BB.html">
  毁灭人类
 </span>
 ，6.
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%B1%E4%BA%A7%E4%B8%BB%E4%B9%89%E7%9A%84%E7%BB%88%E6%9E%81%E7%9B%AE%E7%9A%84.html">
  共产主义的终极目的
 </span>
 ：
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%AF%81%E7%81%AD%E4%BA%BA%E7%B1%BB.html">
  毁灭人类
 </span>
 。
</p>
<p>
 <center>
 </center>
 附：不同清晰度的视频下载链接：
</p>
<p>
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews/201808/20180808/ZJMD/EP2/ZJMD_Ch2_6_1080p.mp4">
  1080p
 </span>
 ，
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews/201808/20180808/ZJMD/EP2/ZJMD_Ch2_6_720p.mp4">
  720p
 </span>
 ，
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews/201808/20180808/ZJMD/EP2/ZJMD_Ch2_6_480p.mp4">
  480p
 </span>
 ，
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews/201808/20180808/ZJMD/EP2/ZJMD_Ch2_6_360p.mp4">
  360p
 </span>
</p>
<p>
 点阅
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%B5%82%E6%A5%B5%E7%9B%AE%E7%9A%84%E5%B0%88%E9%A1%8C%E7%89%87.html">
  【共产主义的终极目的】专题片系列
 </span>
 。  #
</p>
<p>
 责任编辑：孙芸
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11108503.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11108503.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11108503.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/3/12/n11108503.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

